點解s20+ 同s20u 咁狠食電

電量fail, 還比唔上note10 +

但我睇YOUTUBE REVIEW
見佢粒電耐過NOTE10+

係, 一日唔夠就要叉電,仲差過HTC

同我睇嘅相反

因為120Hz refresh rate?好食電

可能5g都係原因，好似set到60hz, 都唔好電過note10.

但係你有用緊5g咩？

冇可能啦
5G 要4月1出patch unlock 先用到

啲YouTuber片係咁。我估係咁姐。但s20系真係比note10+差，唔係咁得

你裝咗乜apps啊？可能喺背景食電呢？好似facebook咁，唔用都會食電架，pixel打手都叫你地洗咗佢

上YouTube 見到咋清

Fb不嬲垃圾黎，剷撚左佢啦屌
申：唔撚用屌書

我部後備s9+ up咗上android 10都一樣食電，仲話845之後既u,新os唔食電

堅定流，好少見android up左會更倒水
垃圾ios就愈up愈倒水

我依家轉咗用iphone唔開個app唔食電，由得佢放喺度，an機真係唔掂，放喺度都唔得

唔係倒水，係待機都食電廿嗰下痴線，我又閂咗mon無用機，點解要喺背景食我啲電

待機係ios慳電嘅。
你睇下s20系啲片，5000電都跑唔贏n10p, 退步左真係唔得

唔正常喎清你部野

我仲留住部an機係用黎bt/down某啲files，ios真係做唔到，始終要互補

你話依條?

正常啦 120hz機唔食電先奇

你有有用過i pad pro 120hz一樣咁食電

我開咗飛行mode就無食，即係硬件無事，係啲apps作怪

咁講就岩喇
不嬲都係互補咁用先係最爽！雙修太正

打丁無an機真係唔多掂，又唔想開我部load入windows要load十世既古董電腦bt，緊係一著機即down即

呢段default 60hz

咁當然，玩90，120hz mon一定好食電，所以，玩得呢啲，我prefer 好似rog2咁塞舊6000電落去

多數係，你試下del 屌書，睇下正唔正常返？

同好

佢唔想用部舊電腦呀

有冇用過呢個app？好正，免費av，但要睇廣告。比百零蚊一年就無廣告，你有隔廣告app更加唔使課金

上面堆片應該係exynos版本
反映唔到865即香港版本

清搵食咁有研究

我部十年windows 7，成分鐘先load到野

個hd可能死死地

我都係咁念，好難怪佢唔想開機，一陣死埋hd又要比錢搵人救

唔覺wor
S20+用到一日

覺得比s10+食電，我s20+係後備機，所以其實無乜app

冇開120Hz?

而家4G都咁 到時5G應該倒水倒到仆街

仲有GOOGLE 發現GOOGLE APP 可以係背景 4個小時食你20%電

睇完樓上咁講
即係出note10+好過出s20+

幾時嘅事？idling 一晚頂龍無2-4%電，未試過唔見20%

邊度已經可以用5G ?

前兩日嘅事 發現佢耗電量時高時低我將佢成個剷除咗再重新裝過睇下好唔好啲
得番一張之前cap低嘅圖

Smartone好似有5g體驗區

你post個電量圖黎睇睇，睇下咩食左咁多電

咁長期係留5G覆蓋範圍為咗用5G？ 用一兩次都計5G?

兩個半鐘食咗我五個%電 半日都未過

依家s20個5g modern 係咪外掛果粒？係咪收4g, 5g都係同時用呢粒野？

+1

成個app delete咗重新再裝過嘅關係搞到 個電量圖有啲怪怪哋

都未開波應該 唔止嗰度有嘅

之前睇新聞是的

你哋打唔打機先

打機計埋應該3hours到

pad同tft 仲有果隻夢境連結

會唔會係咪外掛5g晶片本身比較食電

3d驚 會比較食電

如果係用s865, 5nm應該慳電過855

唔太清楚要問返專業人士

講係咁講但係實際測試好似仲差過上代

邊方面差過855？

電池續航 可能係開咗120之後嘅感覺

S865係5nm？
S865真係要講好食電，係S20嚟講最大原因就幾肯定係120Hz刷新率，第2原因我都諗到一個，不過你話S865係5nm，我又唔想講第二個可能你知

更正返，應該係改善左工藝嘅7nm, 應該係比s855慳電啲

宣傳慳電，唔代表出到嚟真係慳電

price 見s20+ 行貨6600蚊，啱啱出 出面仲賣緊8000。諗唔明

大鋪食水深是常識吧

我見到得一頁，只得一間賣正行貨，但$6980($7000)，其他應該賣緊後貨行。有時要睇店鋪說明同睇鋪名。水貨鋪多

好撚癲 我番工同一個路程 時間都一樣既
正常1080 60hz 我一路上連登番到公司仲有95%
而家1080 120hz 一路上連登到公司得番91%
同一路程 同一時間 用多4%電

前後貨有咩分別
後貨唔係三星補?

咁你覺得60同120有無咩大分別?

除左絲滑之外 個腦得食電2個字
見到啲電倒水咁 好不安

係咁的，之前啲90hz機已經係食電皇，依家玩埋120，更加啦！
所以，玩到咁高hz數，應該要好似rog2咁用6000電黎玩

如果降返落60hz用呢

三星s20 u電量5000 但apple pro max 4900
以睇一套電影 三星耗12%電量 ，Apple 耗9%
三星作風好似大陸，數字假，影相假（雖然係靚，但冇得睇番原圖on99）

120hz 完

認同

咁就長命番好多 用到放工應該冇問題

Iphone 11 pro max 得3969電，邊有4900咁多😦

可以教下點睇正行貨?見好多都有行個標誌

邊有得比？？唔同resolution refresh rate (3K vs1080,
60hz vs 120hz) 仲未講os cp
唔明咩叫無原圖睇？
你要無味精，影raw 咪原圖，自己執色執到岩

你返工要幾耐時間?

半個鐘左右

30mins 9%好食電wor

用返60Hz完全冇哂部機既賣點
今次呢部機最大賣點就係high refresh rate

咁計，部機只可以用到5個鐘度

我個人好關注電量，如果要玩呢啲90，120hz, 唔該學rog2咁塞舊6000電落去頂好啲

所以咪話好不安囉 係三星post講俾條友屌我係咪平時貴幾蚊都會嘈生曬嘅人
真係痴撚線而家講緊用電量多咗成一倍
唔畫到屎眼都出埋黎班人係唔會明 唔通佢哋以為係街用9％ 返到公司就唔會半個鐘用9%

你強制佢用60hz 頂唔頂到一日？ 咪當佢係部影相靚嘅大mon機咁用囉

我都覺得120係最大賣點 但係電量都係好重要 所以唯有等佢未來更新出動態mode
希望有改善

返工唔係成日開mon應該放工冇耐就冇電
Lunch如果係咁碌電話應該會再快啲冇命
返工可以蛇王 係咁碌電話再加埋打機咁就要半日一叉
我都明120係幾咁爽 但係如果早洩又有乜嘢用

冇錯呀 爽快感重要但係續航都好撚重要

最近嗰幾日可以蛇王 係咁玩60hz啲電量其實夠頂到放工番屋企
放工之後有活動嘅話就要叉一叉了
如果返工係好忙冇時間開mon嗰種其實60定120都可以 自己計番120開mon 唔打機時間得5個鐘

電池技術快啲革新就好

唔識講...明白好多人好介意mon k數同hz數，以前記得sony Xperia xzp 已經推4k mon, 最後死係u同電唔夠力推手上
呢兩年啲廠又開始玩hz數，90hz以上啲機，又係衰係續航力手上。
唯有好似rog2咁，狠狠塞舊6000電落去，先叫有令人安心嘅電量去釋放部機嘅潛力。
可能好多返工坐office,成日有得充電，唔覺有問題。
但亦有人唔係成日有時間充電，又唔想帶尿袋咁麻煩，想輕輕鬆鬆用部機，去旅行，外出，可以自由自在咁用機，咁幾好

佢部機咁大部
如果再6000電加case 實重到仆街

行水貨,係行貨,但唔保
即水貨

不過6000電又有另一個問題就係重
下面講嗰個有得成日叉電唔覺有問題真係好岩
就算係返office都唔一定個個可以坐定定喺度叉電架 買得最新嘅旗艦機梗係諗住一部機走天下 爽爽快快咁樣用一日㗎喇

5000電到6000重得幾多..反正都係重架啦，男人老撚，寧願佢重少少，但可能自由自在咁爽用機

Why not both 我全都要

都係rog phome2 都係240g 而家apple同android旗艦機都220同226了

點解？

念起都想做掌上壓

60Hz iPhone 遙遙領先exynos 120Hz大拿拿5分鐘

ifan做嘅test都係一個鐘11% vs 15%
gaming就當9個鐘 vs 6.5個鐘SOT
佢仲要用廢西exynos 搭120Hz黎試
說好的10個鐘同5個鐘呢?4捨5入呀?鳩吹當秘笈

我覺得fuchsia 5年內點都唧到出黎，android架構太垃圾，應該留唔到咁耐，除非google繼續撚狗

上面隻idog開始慢慢滲佢啲對apple忠心嘅心聲出嚟，就快講出口

5g 開放埋仲倒水，仲未計***幾時先出更新俾你用5g+4g

希望係咁 到時有個追平到IOS既系統就好

早兩年又話取代Android系統
撚左咁耐出到10都未有原始碼流出
相信解放軍仲快過佢出
想當年Google誓神劈願整個project出嚟顛覆手機業
好似Lego咁唔同module可以自由配搭
結果呃晒全世界
一眾期待嘅An俠由天花板跌到落地底

可以自行入module 嘅手機更加適合將來喺火星環境用 因為你啱啱移民去火星嗰度乜嘢工業都冇 好難整到一體化嘅電話或者係一體化嘅電話好難適應曬所有環境
畀班火星人 因應唔同環境自行塞啲 專業module入去應該有用啲
不過咁樣就變咗一個多功能嘅工具而唔係單單係一部電話

trade走note10換s20u嘅用家好尷尬

又引戰

啱啱發佈嗰年都好期待，諗住繼續用android等轉fuchsia，最多咪等一年就有啦。點知一等三年，真係等唔落去，google根本無心做。頂唔順轉iphone

後備機係s9+，android 10 ,唔知算唔算早

我反而諗緊apple唔出m額我就轉apple
點知出左s20先黎報道有超微邊框

邊部有超微邊框？我見岩岩傳出黎部無留海iphone, 係用粗邊做代價嘅？

samsung成日吹大

但係apple又好貴

係呀

有無source 睇睇，正喎

三星狗也不屌

其實部機無問題，我只係覺得佢電力應該要再好啲

支那01

冇錯 除左續航 其他野我其實都好滿意

其實只要個頭頂條框線做粗少少放晒啲野，其他框線keep返依家pro機果個幼度，我已經好貨

佢個鏡頭個穩定度勁到我都扯旗

冇錯 到時睇下評測先

真 下午四點十七分充滿電

宜家已經47%

我朝早大約 11 點充滿，到而家都仲有 55%

吓我用緊幾正喎
一日用一半電

近排Android Facebook app 異常地食電
無論Sony ***都係咁
建議轉Facebook lite

7點幾到呢家仲有28％

S20+

佢排第三食電
用緊Z flip

我 S20 Ultra，不過可能我只係輕至中度使用

係咩？唔覺嘅

一個唔用機嘅，28%都唔合格啦！
我敢保証你打吓機，未出呢個po畫經叉過電。
又嚟一批發三星藍絲入嚟造假

即係新機 screen on time得6個零7個鐘

你睇佢條線甜斜度就知無乜用過機，又唔打吓機

好心條片係Exynos就收返埋啦

對住隻i dog

有冇865既片

背景食電仲多過用

我關閉熒幕待機瞓覺比佢食咗十幾%
同部電池壞咗嘅機有咩分別
難怪佢要送尿袋比我 要戴住尿袋做人

係真係冇用都食我十幾%

淨講慳電能力 三星個rom跟本就垃圾

唔係呀，Note 10+ ok 喎，其實新5G機，120mhz，一定食電的
5G係好，但早買早享受，遲買享穩定，新出有好多bug 要fix,可能下年啲機應該會更善，最怕好似cpu 810年代，2-3代cpu既機都食爆電

係咪cup 同個畫質提高左

你仲後生

唔怕，身體健康

Lock死做60hz保平安

其實正常人...5G真係有用咩.....

如果啲電好撚夠好，佢9G都無所謂

岩岩先等到啲機電量夠頂一日，又比個90hz, 120hz拖返落半日
同當日推啲4k mon撚一鳩樣
申：用緊56k

為左順個少少，無左1，2，甚至3個鐘嘅sot, 真係唔識欣賞

科技進步有用咩

iPhone無4K緊係睇唔到分別

120Hz啊，又用fps嚟講
咁多日唔去補補腦你隻 idog

你部機呢！試到唔係你裝嘅apps問題，應該多數係中機王，電池問題似，但14日或7日內可換機唔會包電池倒水。不過點都去換過部啦

你仲吹你有部XZ2p添，前言不對後語。 Idog 可？

痴線，上面條百事有可樂友

哦 idog 明白.

帶開ups係背囊出街

Op個情況一樣，笑唔出

做左i dog了頂唔順

用緊note 10
都好撚食電

有冇咩慳電app 推介？

我一向用iphone
不過之前部iphone x壞左
又覺得iphone 11唔抵先出左note 10
主要係iphone 依家愈出愈冇新意

屌你

你做咩唔買note10p 🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️
呢部比note10好好多呀

指紋唔得

唔中意大機 note 10 我覺得已經大左少少

兩部一樣，指紋真係難用，不過起碼n10p 電好好多，頂到一日

又係曲邊mon

我番工做嘢要狂跑Speedtest
咁就幾食電

止到粒u咁行，咩u都食電啦

*5g粒chip

正常用應該唔會咁倒水掛
係我番工做嘢唔同d

依家倒水個情況，我估mon hz數係主因，粒5g chip係幫凶姐

咁樣係好事
即係代表你用唔着Apple 嘅生態圈
分手唔代表對方唔好只不過係大家唔適合

買部旗艦機結果要帶著尿袋做人真係好撚慘

咩都試下，親身體驗過先知咩岩自己
不過試還試，咪買屎為啲共諜垃圾機

係 宜家完全係崩潰狀態
啱啱12點48分充滿100%電

然後關閉全部apps 同data
瞬間99%

我諗我起身應該都係冇10幾%

死都唔用支那垃圾啦

我係咁樣囉

雲端打機囉暫時諗到用呢樣咋

冇錯呀 你幾把炮都好 用得半日又有乜嘢意思

你個待機耗電正常好多
有咩理由我瞓個覺冇13%

冇咗33%電

Iphone sot係幾多

越嚟越心動想試下apple但係好撚貴

巴打真係去換機啦

真係怪怪哋

可唔可以講詳細啲 即係打機打咗五個鐘仲有32%電？

換機佢話要上samsung維修中心check完 真係有問題叫佢比個報告我拎去換
我最怕佢話我部機冇問題唔比我
因為識人同樣問題 佢上咗去check 唔肯比佢

ios 係真係好用同方便既
老人家都識用
用開你就唔會想轉
而且就算幾年既舊機一樣會有software update
不過會倒水電

用部旗艦機都要就住就住

睇落又真係幾長氣

你件藍絲笑死人！電多過人，機用得少過人。

換機啦

如果係咁嘅話一係自費250蚊換電？

Apple嚟越貴但係 又唔似android三星咁樣咁多新技術花巧嘢
Apple肯追新技術 又畀返個touch ID既話應該會轉

裝咩apps都有影響，有啲apps背景特別食電

3月31日 PhoneBuff出咗最新既S20 Ultra 120hz下既續航測試。

拎埋Note 10+做直接比較

三星既機全部都係高通u，即香港版本。

先講結果:iPhone 11 Pro Max > S20 Ultra 120hz > Note 10 Plus

即使120hz但塞5000電下依然係三星最長氣個部

你哋會唔會改設計電池容量做 5,000mAh？定係 keep 返 4,855mAh？

*** 靠marketing多
講真所謂新技術花巧嘢到佢出新一代又會唔見咗
之前個虹膜幾好，之後啲新機又冇，根本為出而出

重要開埋live wallpaper

Alway display on 又係食電，我好唔識欣賞

本身想話買部s20 貪佢係120hz 但係google下先知原來個120hz同2k係冇得共存 當堂打消買s20嘅念頭

得嗰128GB，都唔應該買得落啦

笑咗，根本5000預埋5G，如果計埋5G就唔會有咁嘅結果啦！取巧當成功，幾時三星用家變大陸人思維？ 藍絲啦肯定

講真以前用S8 Plus都唔會教1080啦
雖然教咗慳電但係字會唔清
係S20咁智障二選一

我已經熄咗喇 長開中等慳電算
平時睇片播歌睇連登將cpu限制70算啦
打機先至效能全開 咁樣應該會長命啲

都係辦法黎，maybe 你係office 就full run部機，出街先咁做都可以

但係如果用咗最佳化慳電 個電量模式會成日去咗已優化

load十世
重用緊hdd?

唔關mon事
係待機食電
我s20擺響度唔用都係咁扣血

開飛行mode就唔食電架喇

年底部note傳真full mon, 到時tuning 更完善，值得等好多

iPhone 11 Pro Max 核反應爐

Mon 60hz 同120hz 唔可以直接對比
不過對iphone愈來愈核電好電，好開針，行岩左條路

120hz有乜用？ 手機驚有幾多run 120hz

清講啲咁嘅野，因住好快比人56k.jpg 你
Hz數幾高我都接受，如果佢續航力好好嘅情況下

硬件規格就梗咗，愈大Hz同用電量成正比

咁咪比大啲電囉，好似rog2咁

加重之麻。可以

玩階段有要求就有犧牲，第日普及到石墨烯電池咪可以改善返又輕又好電囉

等新技術電池有排你等

都係果句 120你用過就返唔到轉頭

Apple落後科技等多幾年先有

前年部i pad pro 唔係已經有120Hz moon ?

iPhone冇

食電？（120hz+優化電量mode+冇打機）

用緊 WQHD+

都係等到WQHD+ 用到120hz 先沉船

電大咗，唔打機當然食啦

除非佢有黑mon自動轉既功能

但已換

20u？ 食咁少%電既 可能我係重度用家

打機同唔打機好大分別

120hz打機

真係有用咩 30fps既遊戲

真係唔正常，我部s10+ 5g up上10之後今日由朝早十一點用到夜晚十點先得返10%走去插電

好利害，真為你高興

ching你果部係咪特別版？

使用習慣問題姐，有啲人用到2日都可以唔使差電架。

S10 5G 係特別版香港冇

自己掛粒5豬chip入去咪得囉，diy你唔係唔識呀？

s10+ 5g up上10 ?

係，勤啲清後台ram，check下邊啲apps後台食電唔好down，每個星期boot下部機，自然慳電架喇

一日on screen 1分鐘，idling 部機可以用成個星期😉☺️

所以an俠避食電，會轉用web版，醒目

韓版嚟，有5g咖

聽自閉仔𨳊噏

佢遲D好似會update 可以共存

希望note 20得啦
但係又有新聞話note 20會跌翻去8 gb ram
都唔知流定堅

如果s20p, s20行2k 120hz, 我好想睇佢電量表演

下部i窿pro, pro max, 我90hz, 2k mon已經收貨。
千祈咪撚搞衰個電量！